有冇巴絲喺跑馬地鹿會會所返康樂部？

DLLM Davis Tang亂咁掉人做F&B，無料扮四條淨係識去捽人，你喺酒店界個朵都臭啦，個個都唔妥你都唔識反省自己，仲用同一招去管理個clubhouse，你食撚屎啦臭西！
成個康樂部都唔妥你，士氣又低落，我哋返嚟唔係做樓面執碟送菜分碟專員㗎，屌你老母

花生

舊會所個天花板有問題咩都未清楚就叫班staff同客講幾日搞掂，之後又話幾星期，點知最尾要搞年幾
永遠有事都唔會保護班staff，house rules就任班客破壞，對住客就乜都yes，我哋就永遠錯，要我地彈性處理DLLMCFH啦，規矩定嚟做乜？

投訴佢

推

有冇post上facebook?

條八婆仆街藍絲黎，好似仲係狗乸黎

報比蘋果啦

所以職已辭

但其實成個馬會都好垃圾

真，所有operations嘢混撚亂，啲嘢日改夜改。仲以為自己做得好撚好。屌你老母。

其實成個馬會都係咁等埋7月我都想走

係呀警嫂嚟 之前85大罷工 佢嬲到仆街 話公司係冇立場
之後有啲員工罷過工都俾人間接清算 冇得升職

同埋佢好撚鍾意利用人 放啲針係條team到 所以冇咩秘密
開頭同你扮fd傾下計 傾耐左就問下條team有咩唔好 搞分化 本身條team已經幾好 做熟左個system 佢係要加野減野 但又錯既

佢啲說話技巧係幾好 氹得掂人 但耐左就知佢好撚虛假 偽善 好撚蠱惑 成撚日係到扮笑 收收埋埋做左你一鑊都唔知

乜都就撚哂啲會員 當啲員工係狗 完全唔撚識做上司 成條team都俾佢搞閪壞哂 冇哂士氣 留得係到做一係為份人工 一係甘心做狗 冇人會係拎個心出黎做

真，無能老屎忽一大堆

康樂部啲伙記好犀利
去到人地outlet擺大佬款
幫手態度又唔好
唔知我以為你先係經理
叫你做野就托頭玩電話

快撚啲投訴到唔洗借
你好、我好、大家好

Btw返工要企足咁耐又要ot真係俾狗做，餐廳工作環境差、氣氛差、士氣差、同事情緒管理又差，真心佩服你地咁都捱到咁耐。

On9先做馬會 上面班so called管理層全部都係垃圾 得把口 刷鞋最撚叻

呢條臭西究竟要幾臭，先會逼到人用呢個方法搞佢

不過可能轉個頭又有人保佢，佢同HR咁fd

成日搞人走，痴撚線，野就下屬做，佢就不停搞屎棍搞人走，唔順眼就玩針對，正仆街

條臭閪返到黎又會搞鳩大家，食撚住大家疫情唔敢遞信

你地班F&B咪咁串啦，過嚟幫你地手老撚鳳咁無禮貌又無品，利是就識逗 自己就企喺到點人做嘢 正傻西

你地犀利啲，唔講以為係康樂部求你地比佢地返禁，利是就自己逗，執碗碟就叫康樂部都幾唔夠人喎，仲好意思話人地態度唔好

條八婆咩樣

More

Jed

咁唔順氣就快啲辭職走人啦
係人地餐廳擺哂款
定係平時hea開唔識做野

快撚啲炒左條臭西，野又唔撚做，又唔夠料，唔明點解會請佢🙄

請我返黎唔撚係做f&b架on9

到時開返你過嚟做救生員，做first aid囉，去幫手做booking執毛巾囉傻西。
你咁中意做餐廳攬住啲碗碗碟碟銀器過世啊嘛

平時自己做開 一有人黎幫手就乜野都俾曬人做又好好？
自己咪又係擺曬長工款乜都叫啲幫手做

定係有人幫你就覺得自己乜都可以唔做 指意人

而且啲客係跳老舞群組

放心 已準備走
祝你有咁長命得咁長命，但做到70歲都仲要做飲食，到時做埋洗碗個part。
不過唔知你地日日要企要行要抬十個鐘，到時對手、對腳仲郁唔郁到同行唔行到。

仲要cheap到逗完利是轉過頭入廚房拆嚟睇幾錢，幾肉酸先會做到btw貯起利是錢做定醫藥費啦，由其six furlong個推

都係個句政府唔比開既時候
公司無扣你地人工
比你地照放假
扣無可扣先去其他地方幫手
你唔想做就辭職
千祈唔好委屈自己

幫你哋唔係問題，但唔好老鳳呼呼喝喝當人狗咁，亦唔好當人哋全職f&b先得㗎，你對人人對你好㗎啫。唔好覺得自己大條道理啦 你哋係好，有禮貌嘅點會咁重怨氣，咁多人一見到f&b就射啊啲嘢雙向㗎咋

要去幫人哋無人想
個個打工都想stay喺自己部門
唔係幫住DT但要去幫手係再上頭有指示
初頭康樂部唔開你哋WFH, zoom training咗都一段時間
之後番嚟跟工程
根本就無生產力
我覺得公司算係咁
仲有車錢同利事錢
起碼無NP

你上司就唔講
平時工作無咩接觸
但你咁嘅心態真係唔適合打工
正如樓上所講
你唔想做就辭職
千祈唔好委屈自己

你搞清楚啲邏輯先
放假要扣假咪就係扣人工囉
扣突左嘅假係辭職個陣唔洗補錢個啲先至叫唔扣人工
同埋寧願放假都唔撚想返俾狗做嘅f&b
唔知師兄做咗幾耐待應，文字間都睇得出你奴性出曬黎

笑死 咁既公司都有打手😂😂😂對公司跪撚哂地

其實我地係無驗過身驗過屎驗肝炎
係唔做得飲食部
尤其唔掂得食物
但一開始要切麵包，要出餐，絕對係唔適合
要抺洗完嘅銀器同杯都其實同接觸食物係無分別。

仲要你地餐廳同事那渣到閪咁
下下用手直接掂食物，唔戴手套
廚房佬又拉低口罩炒餸煮野食
我又見過你地成盤麵包跌曬落地，照執返起放麵包櫃照用照俾客食

仲有我地未曾受過應有嘅training，如果有咩意外，馬會應該大撚鑊

都唔知關你乜事，明明又唔係屌緊你又要衝出黎柒

再推

康樂部同事畀人掉咗去邊度做 中菜？

中菜 咖啡室 大排檔 西餐 乜都有

好撚慘 宜家餐飲咩情況 馬照跑舞照跳？

不嬲會員都係大撚哂架啦80萬一年喎

80萬係一次性收費，每月二千幾先係月費，每年三萬左右

堂食收十點 其他無分別

咁有問題出現就要改，或者改嚟睇吓點樣最好，我覺得又正常嘅

改唔係問題，係呢個疫情大家都明，俾人掉去其他部門都算，去其他部門俾人蝦都算，大家都忍。但仲要俾上面條仆街DT所謂既垃圾管理手法去強逼人去做f&b，成撚日淨係識得欺壓下屬，根本就係欺凌，對上面又不停say yes，奶撚哂鞋底咁，對住啲仔即變姣西，咁撚喝要仔，出去叫鴨呀屌。 射波好明顯係唔妥啦，又唔撚理，轉個頭又係咁炒人，威嚇我地呀，要我地驚？姣臭西，你咪就係搞到我地要用呢啲渠道發洩囉，又唔見我地講其他經理，on 撚9

咪係 又唔見我地屌9 Jay Kwok?雖然佢都係垃圾一名 所以不值一提

至少無推我哋出去受

屌你，不知幾多香港人靠佢搵食。
波台狗日日都開post賭好多，養活不少黃絲，馬會係黃圈大佬

對員工刻薄到 仲凍薪

救生員咪又係蛇lam hea 講到有幾辛苦幾咁重要 開口埋口要做急救 除咗尼樣無其他 其實泳池唔開咪又係廢柴一個 要公司白出糧比你地咩

沙田都有個玩緊工傷 幾爽呀
我就唔信個個都敢

印象中反送中個期高層比可以冇醫生紙請假?

唔得 最後要俾返醫生紙

S8 咋
AE係第二個level 人二都係第二個世界
Contract 唔同行KPI 出bonus

Push

開完個批鬥大會 冇撚用既 仲諗住包庇下屬 用公司好帶風向 收皮啦馬會

舊制大支野係鹿會黎講是常識吧

推咗你都唔知啦 傻仔
系咪要人係你面前問你疫情期間你付出左d咩 先知自己係蛀米大蟲

咁唔抵得你咪見佢個位。係有料既officer都做到assistant manager 有人板你睇

今日問責大會DT都無岀現

DT今日扮撚哂冇嘢呀